是緣是債是場夢

既然一開始是錯，又何必開始
既然明知不應該，又為何放在心上
如夢，如煙的經歷
不想醒來，郤也不得不醒來
放手才發現，原來未曾掌握在手
為什麼世事殘酷
而明知世事殘酷郤又像視而不見
到醒來之時又在埋怨世事殘酷

Hello 毒瘤明

蒼天將所有凡人作弄

錯既開始
唔會有圓滿結局
唔開始會係最好既結局
又何必開始

人生若只如初見
何事秋風悲畫扇

師兄有返咁上下經歷喎

蒼天將歡笑變作了傷痛
受過傷先知要堅強

明知山有虎，卻偏向虎山行
當局者迷，作為當事人定難以自拔
夢境當然會是最好的
可惜這既然是夢，總會有醒來的一天
而然當在夢中時，郤又分辨不到這是場夢
或許，明知是夢郤又不願醒來

寧願冇開始過。。。

但又令你學到更多。。。

無奈未能洞悉未來
只能接受命運安排

冇開始已經是一個困局
到結束時又是另一困局
而是否有開始郤是謎局

人生就係咁，唔會事事如願，
既來之，則安之，放寬，人生好快過完，當係一場夢。。。

三四十歲人就咪再戇柒尻尻咁啦

當局者謎，就是未能抽身，看破。才會陷入困局

講了粗口，自我感覺會良好？
你未有這想法，只因你未曾經過。
人生許多的甜酸苦辣，未能嚐透是幸運？或是不幸？